「禁足令」謠言係為「健康碼」做既期望管理

政府澄清「禁足令」謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對於有謠言指因應2019冠狀病毒病疫情，政府可能在未來數天實施所謂「禁足令」，政府發言人今日（七月二十一日）澄清絕無其事。

發言人說：「疫情嚴峻，我們應該齊心抗疫。市民千萬不要被虛假消息誤導，更不應發放或散播謠言，引起不必要的恐慌。」

發言人呼籲市民應繼續遵守社交距離的指引，減少外出，同時保持個人和環境衞生。市民亦應留意政府公布有關2019冠狀病毒病的最新消息。

完
2020年7月21日（星期二）
香港時間18時08分

實施「健康碼」時，班撚屌廢老應該會咁講：
政府唔實施最嚴既「禁足令」
只係實施「健康碼」
好彩咋，仲可以出街

仲要可以全民支持DNA送中

WhatsApp瘋傳政府設禁足令《香港01》嚴正澄清：無發布相關消息

唔好俾我批中

造謠死全家 !!!!
林鄭月娥：疫情倘惡化難保再出招 舉例許多城市禁足令

要造成恐慌

一邊澄清一邊散播謠言

巴打

DNA資料俾我都無咩用架啦 又唔可以當飯食
如果DNA送中可以換黎自由出街
抵啦